[有圖]搵到本2011年《Yes!》雜誌，見返當年爆紅嘅Kpop男女團同埋我老友Beast，不禁淚如雨下

2011年時我仲係窮苦中學生，手提電話冇得上網，屋企電腦又被阿哥家姐霸住哂，收集Idol情報嘅唯一途徑就係問中學女同學借《Yes!》睇。有次借咗返歸睇，但到今日都仲未還返俾個女同學.....

Miss A

Super Junior

少女時代(有Jessica)，以及我老友Beast。雖然Beast只佔呢頁嘅一小角，但佢地係我心中曾佔一大片。

最後當然唔少得D色情廣告，曾令無數男同學為之瘋狂 ，令我諗返起8年前課室個場景，又係同今日一樣落住雨。男同學係課室午息J緊本《Yes!》性教育時，而女同學就用課室電腦播Kpop。

諗到呢度，我就喊了，好想放多次暑假啊。消失的下雨天，我好想再淋一遍!

心血來潮去扭Yes卡，十幾抽先扭中比較有名氣嘅子瑜

Q到

依家秀智允兒都仲撈緊 樓主唔駛喊住

beast呢個名都唔知幾耐無聽過

我用男團SevenTeen某成員Yes Card同個學生妹妹換咗張陳年IU（呢輯香港寫真應該攝於2015年）。

妹妹如果你有連登ac，唔好爆叔叔個金鐘樣出來

Yes 貴為偶像天書...當年仲慢過本旅遊雜誌用少時做封面...

你話香港人唔係根性反韓真係揾鬼信!

傳霉喎!

大陸夜總會卡咁

我上網見到有AOA Yes Card，想要Choa

夏天唔會再有暑假放，好難忍住唔喊

就算佢地改咗名，我都係改唔到口

Please Respect

每六秒六毫

唔知仲打唔打得通，趁香港仲買到太空卡而又唔使實名登記，搵日我試吓打通個電話先

@娛樂台某幾個變態會員

@_心_ _

手卷巴，有線人話我知，原來你老友TL(又名梁家進)曾經參加過YES!校草。

可能我Old News咗。

Detail:

感謝大大無私的分享

訓前一推

正評

史前文物

2011年 真係冇共鳴
too young